日日睇住港豬d MPF畀支那新股搶劫 真係爽既

轉曬保本lu

轉撚曬美股嚕

日本,北美市場

一樣有中資債 人仔債

我隻保本99%存款加現金 唔知你咩保本有中資債

on9 , mpf撚會買新股

MPF長揸+正股驚閪呀

指數基金唔只恒指
仲有好多乜乜柒柒 中小型指數 綜合乜乜
中資新股好易入

特登揀D垃圾股比你+超高管理費 驚閪?

一早轉哂去港債美債喇

唔記得利申，五月已經轉咗保本